澳門Bruno Mars 4月28 演唱會換飛/原價放飛

因為有事去唔到，$1488 坐位 2張
跪求
優先換
1.香港場坐位
2. 4-27澳門場等價飛
3. 原價放售

3月尾拎飛，拎左飛再交收.

有興趣請pm

想收，但係pm唔到你喎